操你媽的麥克唐納德既領導人漢堡再配脆土豆王簡直就牛B死了

又唔加無公害支蛋

樓主老母俾狗屌

牛b可唔可以唔死

閱